其實你唔可以話香港人係中國人！

大部分香港人係英屬香港出身，唔通我地又係英國人？
我地住係中國，唔等於我地係中國人！
唔通你話台灣人被日治過就日本人？
香港人就係香港人（就係咁簡單）
份地係中國，唔等於我係中國人

但係你係英國香港出身

你係英國人又係中國人？
根本都唔係，你係香港人

Push

又可以玩誰是支那人，出黎五毛

00後特別多五毛，我夠98,唔覺得自己係中國人，根本係咩人係一個新份認同，香港淪陷咪就係你地呢d小蝗蟲，成個價值觀都有問題

香港特别行政區自古以來就是中華人民共和國固有領土

要不是大陸人來消費，完蛋了

唔理你身處邊到，你呢家流緊既係炎黃子孫既血，請認清楚你既根係邊先

我細個至少見過好多英國既郵筒同建築物，你出世個陣都拆哂

中國人同華人兩個concept嚟

中國借個女（香港）比英國
之後個女大肚，生埋
然後還返個女俾中國
咁生出黎個小朋友既爸爸係邊個？

炎你老母，我留緊大和民族既血

睇下基本法先啦 搞笑

香港老過支那 ，收皮la
香港係老師，依加（中國）學生打老師（香港）

首先炎黃子孫係偽命題.華夏素來都不斷同唔同種族交雜,亦歷經多次大屠殺,現代所謂中國人其實大部份都係北方蒙古女真既後代,同炎黃一啲關係都無.
其次所謂炎黃子孫=中國人係用左西方民族主義世界觀,以前華夏既人係叫自己做唐人華人,並無民族觀念,更加唔會覺得華人就應該要整合係單一民族國家底下.

台灣人，馬來人，新加坡同海外華人=華人
唔等於中國人
你啱，即使我有日本護照，我都係香港人，唔係中國人
如果九七前離開左既港人都冇特區護照，一樣係香港人，唔等於係中國人！

你比中國洗哂腦

秦國人

回歸前出世有無資格出聲？